星期六兩點半灣仔盧押道民陣遊行

【民陣主辦「23條近了 港人要醒覺」反對取締結社自由遊行】

日期：21/7(六)
時間：2:30PM

擬議路線：灣仔盧押道 > 灣仔軍器廠街警察總部集會

活動內容：擬於警察總部外舉行反對取締結社自由集會，抗議警方濫用社團條例損害香港結社自由

撐民族黨
撐陳浩天
撐港獨
撐言論自由

撐陳浩天

去警總有咩用？！

泛民出嚟
獨派更加要出嚟撐自己

去警總
不了

泛民搞更加要去

你老母，又出嚟乞錢！

[公投]泛民窒礙港獨發展